(開定) SPCE苦主區

今晚10蚊見

今晚大升

今晚食花生

食花生

今晚ALL IN

今晚升返到35先再free fall la

劍指60

今晚呀

會唔會穿30

唔會再有機會。。今晚會低開到尾

盤前20蚊

LONG PUT 發大財

有巴打要跳樓

跌到20再升到100

笑死

尋晚墮機已經係最後逃生門

The future

原來賺錢就係咁易

今日有得走好走

睇10蚊 option嘅ching好走喇

今晚spce示意圖

幾時既事

SpaceX準備打尖 今晚SPCE free fall !!!!!!!!!!!!

今晚

5蚊見

要買好快d

盤前有得J就好J

慢慢DROP

今晚有種就同我墮機

哇 好大棍

出earning先入

利申：長渣

苦主留名

大戶都走哂仲長渣

價值投資

未驚過

弱智?

37蚊巴

37係咪要跳樓有無人搵得返巴打返黎

premarket升緊
跌到咩位先可以入
無貨

睇怕今晚都炒唔起 最高32都唔知得唔得 各位睇路

廿幾囉 求其賭錢

乜都搬價值投資
影衰我哋I大

唔震下點上 40

佢測試成功咪爆升
你炒完咪又係走

維珍個底真係好撚廢
原本14年就可以上太空商業化
一場墮機就搞咗六年到今日都搞唔掂

直線向上

32.3入
你敢跌落20蚊我敢溝

坐咗30股，長揸未驚過

Daddy Elon

SpaceX幾時上市

其實各位知唔知聽日有發佈會

可唔可以講多D

會好定差覺得？

7蚊 1000股報到

今晚有冇人諗住高追

發佈會講 黎緊都唔會射住

今晚又妖過

今日高位明日低位
定劣黎

爆升準備好未

40 40 40

唔好登呀屌

$18 入咗 琴晚冇走

非常之懷疑係唔係維珍老闆慢過spaceX
所以唔想喺股市上面都輸畀tesla

唔好走等50

今晚直上50！

得starlink上

G持持

靜靜地

下個月100

盤前彈上彈落 好難捉摸呀

抵你發，目標價睇幾多先放

發佈會後可能放一半
其它長渣

再下個月500

ceo一定係聽到spaceX搞掂好撚嬲

盤前都10%

開得發佈應該都係無好野 / 好野
就應該唔會講衰野
反而要估計市場預期 同佢發佈既野既誤差

40 thx

勁
咁有眼光

其實照盤前睇，今晚開市係咪會爆升

一開市20蚊見

大佬
可唔可以講下點解眼光會咁勁

大佬仲渣緊咩潛力股

純粹撞彩姐
果陣睇到下年年中會真正試飛
睇好太空板塊會炒上
SpaceX冇上市唯有買SPCE

本身諗住分注入
點知一買就上天
唔敢加注

得番3分1倉
得番TSLA SPCE BA TWTR

我都覺twtr幾好

！大戶屠緊傻散

drop to zero 唔趺邊有機會升

地核go go go

炒完散水啦

沽哂

溝得

就走架啦30蚊買蟹左成季

散水嚕 連earning都等唔到

係個次業績差之後跌
不過我都睇好佢

坐好, 準備升空

個次業績差之後跌到30蚊入左貨
慢慢升到34就放左
點知最近果次業績就抽升上38蚊

呢個 Deep V 似曾相識

大戶表演完美呃貨

等緊睇下上唔上得番40＋

爽呀

條deep v 靚到呢

都唔知邊撚個話跌

未跌到買入價點扭屎忽花都唔關我事

準備升空

20蚊

再次點火升空

坐穩坐穩
準備升空

準備升到$300

32.64 入左
今晚上唔上到$35

Ground Control to Major Tom

趺返落去

你地點睇黎緊個earning report?

有撚earning

一定無earning

所以就係係咪應該出之前放

0業務
0收入
做緊測試

=free fall

要DROP了

冇力升lu

都跌唔落

Nee 仲有無得跌？

33.25 追左小小

唔上 唔落

郁未

同問？

又黎超級大棍

TSLA 3.0

買咗2000股

睇ing收錢

$35放咗

手慢左 插得好快

啲空軍開始無力沽

Account Up 左22k

巴打好似好多張CALL?

火箭升空了

係咪想每日20% 痴撚線

我都買左put做hedge,另外一直在等可以買50左右jul 的call, 看來shooting star 是false singal,有得玩便買左61張 jul 50 calls

想all in 了

諗起琴晚個巴打

邊個

37蚊高追

慢慢上

今日低位

$35 好有阻力

尋晚35.5入左

屌，妹到幾時，唔想又擺過夜lol

真 完全冇力上

大家諗住擺幾耐？
我想等到36先放，但又驚財務報表出個日

希望可以揸到出既前一日

幾多號出？

25號出

33蚊信念10股strong hold

其實佢財報有咩睇？
佢都未開始接人上太空

收左錢預賣船飛

咁都有數得計架
$250000/person x 600 sold
都係得一億五

早左入put sad

聽日發佈會又爆升
過幾日財報又爆升
put what

點解咁耐都唔插落去

收左錢預賣船飛好似係計負債

係係係 每日都暴升 大家都發達

莊家開臭散波了

跌緊

準備30接貨

太空旅行根本極具潛力 好似19世紀鐵路債咁
呢隻野係預留比個孫 幾時入都係超值

大棍

臨收市上$38.5
呢個係put 既苦主區

業績後會唔會爆升

向下升

幾時出？ 趁佢向下跌買一手珍藏

37.3 yeah

33個幾買左D黎玩下，平平地跌小小唔怕，個勢睇落會升多一段時間

2000股@37 個粒大芋兄依家去左邊數錢

今晚上45無走雞，坐穩呀

我係苦主呀 34蚊走左

升埋今晚前段一反cup put尻佢

講真業績係人都知蝕緊錢 如果有確實時間表幾時有得升空就應該升

真男人梗係沽空佢

今日由頭睇呢個post睇到尾 笑死我

呢個真

笑鳩苦主

唔敢再加貨，利申2x加左2次到230股

230股咁多

on9 大芋兄一棍2000股 佢身家1%到

業績前應該都係大升

新手淨係識玩正股，希望今晚唔駛叫春

今晚$45

就出財務報表，真係唔驚？
我廢j 唔夠膽

我就係覺得未出先有得炒下, 出左分分鐘見光死或者好消息散貨

19蚊買入，可防可控

其實唔係睇業續咁簡單
要睇市場預期同業續合唔合符
如果買既人真係大部份都係睇長期 亦都預左今次業續繼續負數
其實影響唔大
所以估市場大部份預期先係重點

長線我都覺得呢隻一日有希望升空應該仲有得升, 只係可能放業績會有藉口比人沽下, 到時分分鐘放左再低位入返或隻加注都得

有呢d post即係會繼續升 睇Tesla 就知

佢好似34走哂

你睇換手率就知無人睇長期啦

不斷炒個波幅

陰公，升番哂

冇faith

20號朝早有會開
25號業績
感覺應該21,24號集體散水

之後睇位再入番 strong hold

今晚真係DROP TO ZERO

有位入貨終於

Why why

變有可能一直咁升 留名drop to zero

今晚40

琴晚29蚊震走晒班傻散

g持！

好在我瞓左無睇

玩呢隻期權好恐怖

仲有得升

呢隻股Put極都唔死

邊有得升
沽!

40

40了 各位苦主

日日創新高 全美最大賭場上線

仲上緊 50有望

快啲跌返30 想入貨

落返黎就玩完架啦

跌番20%震完再炒

咁搞法真係隨時50開市

咩料啊
咁升法
開市實有一班人高追

我覺得美帝股老實d

港女咁難玩，一轉美帝鳩買都贏

人地大戶走貨一樣可以好恐怖

點解年輕人唔好好把握買樓既機會

因為要離開地球 上火星

前日升到38 再跌番落30

必然既事
但港女d莊股，係0派期貨期 直接drop to zero

32蚊放左隻call ga 苦主

揸住正股都驚驚地，買埋put安心啲

末日call考唔考慮

個日結論你升，大陰係單日2成drop

盤前已經+10

升到唔敢買

遲左, 過哂入貨時間, 唔會高追

我都覺
不過我認我無膽之前已經唔敢入

呢啲股有排玩

靜d ok?

開市高唔高j?

差唔多收市再入都唔遲

苦主區 點靜

掛低幾蚊買到咪算勿強求

尋日唔夠錢入..唔係真係all in

聽到都好驚

今日個雞棚上得咁快

太唔健康喇咁升法完全變左音樂椅遊戲

換手率一百幾 低能

想像一下全球大戶喺同一隻股入面互片，能夠參與其中真係好興奮

Free fall

盤前跌咗

Too crazy

點跌都4%以上

35蚊放走d
仲有5股strong hold

每日盤前到依個時間都跌架啦

咪係囉，今晚45

相信價值投資 唔驚 strong hold

插多d 加注

有冇傻牛高j 咗？

人生太短 出手要更大
維珍急升 不需理解
贏粒噹噹 全家輸光
連試飛都 感覺失敗

人生太短 高J咗spec

又可以追貨了 特價時段

人踩人OMG

岩

有冇人知發佈會幾時?

見紅

逃生門

36了

走佬呀

特價時段！

特價時段趕上尾班車

火箭解體

跌到30元

發射宇宙青春火箭

28蚊狂掃

Agger, $28 all in

跌穿30真係要狂掃

等聽conference 先知升定跌，一係爆升一係爆跌
正路唔會特登出黎講自己負面消息嘅，升就應該

利申：32 放晒啊𨳒

燈死左

就有位入
btw conference 幾點Start

火箭

$30都入得

好多人同你一樣諗法，但比著係我日日升咁多一定係前一日就放，殺一個措手不及

今日？ 好彩38.8 走哂...

等佢上番40
最衰全倉左 唔係會再補倉

唔震點升 傻豬黎嘅

仲有得升？

準備試飛失敗drop to zero

頭先盤前+10
而家-1.幾

而家唔入 一陣又喊晒口話未上車

呃完貨

40 go ng go

冇得玩盤前
好想加

留名比人鞭屍

哭𠹌咗

所以琴日咪早放左囉
點知錯估佢地嘅貪婪

講左架啦 v上啦

恭喜頭先36有掃既巴打，列車已開出準備番40

仲諗住要準備人踩人，又想嚇我地老散

岩岩係火箭點個火昨下 都未升空
火箭一向開始燒大量油先起飛

我14.2

睇走勢set左今晚輕鬆45蚊止賺，留比其他人賺下

me 25 average

開市大手沽 邊有得日日升

叫都叫左好多次準備開車，都仲未上車唔低可惜

邊有升空股上過市, 唔可用常理推輪

巴打點解你係咁吹捧spce 留意左你好耐

我都發現到

望就望今日回返少少
咁先長玩長有

上到4字頭就走，再上畏高

未出財務報告，又未試飛，驚9咩

長線睇1000

一個哩埋食雞脾唔係我風格

又嚟

鳩叫得最大聲嗰個一定最早離場

股災啦 酒啦

變返spce沽空區得唔得

仆街了 無力
有得走好走 今晚實跌
38走哂

有冇人知個conference幾點完

spce特價時段已過 50gogogo

個勢轟住去

接撚左火棒

幾錢

冥王星計劃

今晚收市上硬42

呢個走勢無45大家都唔收貨

下星期上100啦起碼

破位40

盡沽！

又插

chop過早2晚

燈

聽日準備去ifc了......

坐火箭緊有氣流震下既

你地幾錢入貨的

今晚到44即離場

39蚊等上50

38.7

IB 想沽空都借唔到貨，如果 short call assign 左會點？

18

目標100

尋入 33.8

富途岩先都有得沽
50%利率
但依家冇得沽

33蚊買 45就走人

升到傻咗

打穿40啦

點好啊 點好啊

太空科技得兩間有得買，可以唔升咩

火箭唔等人

兄弟們坐穩未，火箭要升空

升升升

沽壓好強

又爆上去痴撚線

比你講一講 唔捨得放

岩岩睇新聞睇到，希望唔係fake news

太空係男人嘅夢想

我要上天啦

聽日ifc見

升到上ifc天台

Ifc食自助餐

買起IFC

先唔講好多人炒緊太空呢個concept, 太空科技入行好多技術門檻，呢樣都值得買

輕鬆40達成，今晚45無走雞

揸到7月，驚9

41都到埋 睇嚟今晚最少都45

做乜又升空

岩岩先到月球 仲有排先到火星

升呀

因為d人要貨唔要錢

未試過升得咁開心

真係癡線

45見

好快43

傻左 點解升咁多？

明明苦主區
個個gel

咩位買都賺

真支支k都綠色

SPCE（無買）苦主區

下星期60蚊見

賣早左賺少左嘅苦主

依家沽我唔知為乜，行2日大陰10%先講 止賺

42走左一半

頂唔順 40C聽日到期高位走左

哇 柯篤屎返黎 升到42

再去柯

唔知咩位放好，不安

你止賺走左，望住佢升
個心情係慘過 重倉drop to 0

唔知沖完涼會唔會45呢

升乜ga 呢隻

升空

賺小d rollover 穩陣好多

SpaceX 宣布了與太空探險公司（Space Adventures）一項全新合作企畫，預計 2021 年底或 2022 年初，將利用龍飛船 2 號載著 4 名遊客奔上外太空，離地高度是國際太空站與地表距離的 2～3 倍──真正的俯視地球，以及見證地球究竟有多渺小。

SpaceX做到既野 我估SPCE都做到
真正既坐火箭上太空

30入40出，賺夠，聽日辭職了

財報後淡軍就入黎每個集名日日鞭屍

點解啲put 都仲升

要估頂

boom

大家坐穩

人踩人啊

岩先39蚊又追左貨

drop to zero

1分鐘執左10萬

好撚痴線

空難開始

high iv

扣好安全帶

我由25蚊買
睇左幾個美囡post
連登仔個估頂由15估到45

屌 沖個涼 錯過左再補貨機會

溝

42放左 唔夠信念wuwuwu

我都係

40入左

俾d信念

等睇連登版哥倫比亞號

墜機啦

又呃貨

mola mola

上返40啊

做乜撚

唔玩喇畀返啲錢我

好恐慌啊

明明綠燈轉眼變成紅燈

又震過

過山車咁 早啲離場

唔撚驚
20蚊入岩岩39 走左 玩第二d 算

再溝
均價36 上返40先諗放唔放

輸左100美金驚驚了

大摩話22蚊 所以大家睇路

好彩$42走左。怕怕了

未到25號大家怕咩

太空船返回地球

唔撚洗驚 今日美股咩都跌 好正常

人踩人

42蚊走晒 依家好想再入

大魔信得過，單車變摩托

玩完

就黎變真苦主區 37走了

唔關事 係炒消息

來回地獄又折返人間

嘩
技術性調整

炒完 得佢爆完先再買了

正，特價時段

正式解體

又黎入貨特價區

放曬

每次回調都係買入機會

第2注溝

有冇人入

有無人40入仲未放

幾錢加倉好

35入咗啲

夠鐘賣花生啦喂

摩根士丹利在股票報告中假設：如果維珍銀河公司(Virgin Galactic)應該成功建立太空旅遊業務-讓客户簽約，證明其太空飛機可以飛向太空並安全返回，並從中獲利-那麼維珍銀河公司可能價值每股10美元；維珍銀河公司完成上述所有，然後還創造高超音速客機組成的機隊在馬赫的速度移動世界各地的遊，那麼，維珍銀河公司的股票可能價值高達$ 12以上：每股$ 22。

特價入貨

未到25號都仲可以賭 平貨好快無

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

TSLA都跌到甘 洗洗更健康

訓覺唔好睇

我都未
留住定點

30蚊開始每隔兩蚊就入一注atm put，終於收成

Drop 嚕

真係苦主區

已經無咗幾千蚊

大行收皮吧喇
成日出黎9UP

火箭爆炸

走左

炒下波幅 一沽哂就跌

技術性調整姐

就黎輸學費

均價36蚊 死hold到出財報

TVB 都叫唔好賭錢

我帳面都冇左4000 (HKD)

25號又升返50 買得

42蚊買咗
點解次次都係一買就跌

話左DROP 都預左

道指跌到痴線 呢獲真係空難

發生咩事， 走得切，無咗一千

今日全世界都跌㗎啦

今日全世界都趺啦 係SPCE趺得多啲渣嘛
唔使叫晒春喎

deep v

勁彈

財報預無野睇架喎

定啲黎

上得返38左右就穩陣

無左一千hkd 定usd

全世界一齊V

嬴4K變輸3K 屌你老母
仲跌撚到連登都死埋

上40唔該

v

特價？

V番上去啦 買得spce預左震啦

入 會上返 即刻入幾張call 望45

好彩係Hkd

道指一震 散戶無幾千就跳 笑死
大戶就呢家入貨 出埋報告實升
間公司唔得 咁多大明星會肯預購？
人地背後無團隊去計咩？

個班明星係托黎

佢夠話車仔10蚊啦

屌 沖個涼出黎輸咗成皮(hkd)

明星有撚參考價值咩

唔係明星 係超級巨星 人地搵幾多憶
幾多專人幫佢度身投資
唔通你仲有撚價值參考

屌 真係寧願賺少啲都唔好壓住舊錢 見到特價貨都得個望

nope
收代言費引你買
高級財演黎

你見到邊個跟住跟注，輸鳩死你

巴打重倉？

走咗未

預言會反彈

可唔可以搵人托返上42比我出一出貨

真正直插無水花

廿蚊升緊果陣已經想買
最後一股都無掂

幫緊你幫緊你

呢個真, 成日想賺多啲最後倒蝕加執唔到平貨

特價做埋今次

今晚好開心
黑警又中招
淋市冇入spce

set左41蚊走

又雙頂啦 大家睇路

望住由31彈上去35

沖個涼買遲左 變33入

35唔敢入

聽日上番41

今日大市唔好 等聽日掃平貨

由50k到-50k,好high

重新升空喇 升到40又係到揼春架喇

10：49 大陰觸前一分鐘入左張即日call

用半個鐘升返6蚊

輸緊幾多

重新升空俾我42蚊散貨

均價36蚊時 係32蚊放左
依家36蚊又再入過

原來係你點火

今次打撚死都唔放

我正股差別最大時係+12K / -20K

喺32蚊度再放多一次

均價40.5 100股
算，瞓教

好細注 輸緊230美金
但極度難忘果支陰觸

溝na

現在-20k usd,好好玩

仆街 震走咗

無錢溝啦，
32蚊果下好想溝，但發現得十幾usd

其他股呢個時間又賣唔落手

求下你地托返上42蚊

你42入咗？

入緊燃料 應該會震多一兩下

36一入又跌

好彩我玩開港女, 嚇大既

唔係掛
巴打有無事

34蚊追左幾手
有你地係$40樓上我就放心

100股
成個月糧

止蝕啦托柒咩點托

你們太年輕,我18/2由150k USD 去到得返30k USD個日先好玩.

老夫玩毛記個陣，首日8蚊變11蚊
落返6蚊都面不改容

最後點？

你問下自己點解42入 信念呢？

保重呀巴打

各位保重

半天便91 mil vol,好high

42蚊入, 掛46賣, 諗住半個鐘可以執到幾千蚊
之後睇住佢跌到落31蚊就好似個傻佬咁係咁F5
老婆問我點解咁夜仲睇電話都唔敢講

巴打咁都唔食左先?

你入咗幾多啊

孖展高追個啲
真係RAP

100股
諗住幫補下no pay leave

我未婚妻坐我隔離問我係咪做緊職業賭徒, 我話訓練緊EQ

訓教算 聽下聽朝訓醒咩情況再算

等收錢

咪坐d call坐到現在囉,過2天up返100k,現在down返20k,我現在會買返d put,等d iv高便放.

我放左50股 係42

去扑嘢算啦

清咗spce

一路跌一路都想溝貨
40 38 35 31
一想買就已經唔同價跌多一蚊, 跌到麻目左唔識郁, 一想撳掣買又驚冇錢開飯
買左廿年股票第一刻覺得過左大海咁

42蚊時放左佢執幾K咪算9數囉唉

我就係 42蚊買

你自稱炒左廿年
炒音樂股最基本要set止蝕 唔可以溝貨

我覺得spce唔啱你 認真

最撚閉依d股跌返落10蚊果時心理壓力好撚大
可能要等到真係有人上左太空先會升返

你答佢
關乎將來食粥定食飯

same here

坐吓，終有一日會再上太空的

利申：賣曬，賺左一倍

SPCE應承我
我聽日擘大眼見到上返4字頭

朝早睇住港女其實已經好CHUR, 今晚都無得早瞓

第一次瞄住即日買賣
算唔算第一次炒股票
甩到連登Tesla 同 Space 日日都幾分鐘執十分一先入坑
連登美股post應該要加1823戒賭熱線聲明

40蚊

信諗strong hold

之前Tesla 又係一接即含撚
好在一個星期升得返

今日個市有搞咩 全部都跌
以家岩岩32蚊入左幾股 希望唔會dum春

即日鮮真係不能貪心, 我今晚都貪心高J左
雖然都有信念會升得返但直插嗰下, 真係心血少啲都唔得

42買 依家都係36 你驚wt

無信念無心臟見價啱好走 唔係你地多多錢都唔夠玩

預言: 回到落27蚊左右先再火箭

頭先十分鐘落到31
仲唔知曉唔曉停
每次F5都唔係想睇佢升, 只係想睇跌到落廿蚊未

I know that feel
嚇到尻縮

唔再炒即日 唔係呢種人

咁你止鳩左未

夜晚一直睇股市，本身蝕咗幾千40.5 100股好唔開心.

再睇番防暴狗中咗肺炎嘅post...
個人180度開心番

我係睇到新聞肺炎post先高追慶祝

係幾係好撚高興
仲要60個都係狗
仲要係防暴狗

講真 蝕幾千唔算係啲咩
啊叔我好撚爽啊

加左啦,你又唔睇

即刻安靜晒

無 見佢每次跌完最後都會升返破頂
D錢唔係救命 可以等下

岩呀, 掉番轉諗, 只係平均每人洗左幾十蚊, 就令班狗奶晒野

本來目標45,急趺到35即刻放曬
賺左一個月飯錢

呢度係苦主區

22蚊買，放到成功起飛先

我自已就賺少左1個月糧 屌你財政部條散仔鳩up幾句嚇死班老散

頭先成支火箭衝落海,頂唔順

又準備啦

真係頂唔順
依家仲胃痛緊

成功轉燈

買左幾多 搞成甘

再提大家一次啦

me 34.8 入返

你岩

來回20%，無信念就唔好玩咁大，唔好高追
等我做下善事，講下真話，今年賺多D

Evening star班友靜哂

又升喇喎

聽日起身一定有驚喜

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

真係夠晒激，咁都轉到燈

今晚應該可以擺過夜

好強勁既氣

set 42

星期一係市前定收市後出業績?

呢隻股真係好撚正
話咁快上返黎

冇記錯係後

星期一又大升

考慮梗等唔等梗業績先放

Virgin Galactic will report fourth-quarter earnings after the market closes on Feb. 25, marking its second report since going public.

Jonas expects the analyst call to focus on upcoming testing and certifications for its Spaceship, VSS Unity. That includes future potential strategic partnerships, potential government development contracts and the first commercial flight, with Branson a passenger.

In its Q3 report in November, Virgin Galactic said that, as of Sept. 30, it had received reservations from over 600 people in 60 countries, amounting to $80 million in deposits and $120 million in potential revenue. Virgin also had 3,557 expressions of interest in flight reservations by the end of Q3.

睇下佢啲新聞, 唔想係咁望住個價

巴打你等唔等梗業績先放？
一係大上一係大落
心大心細梗

可能放住一半先, 保左啲profit, 淨返既當買佢信念

依排炒得咁高
會唔會有大戶一早知道有利好消息

心臟病發揮手區

定冇利好所以抄完臨業績放

我反而今日見佢咁樣都V得返，有多少少信心，證明市場都覺得佢跌得低，要炒底入返貨。況且大家都預佢係初期發展緊，唔會第二日就無喇喇話飛得有錢賺，反而希望佢有啲好進展可以繼續比大家炒下

苦主唔見晒

根本只係大戶撚狗呃貨

由負數又變返正數，過山車咁

爽啊 可惜30無加第3注

38走晒 屌佢老母臭西
嚇撚死人隻野

本身都好想加,但越來凌晨用恒生即時過唔到錢去IB, 望住佢升

加唔到set得太低差少少先掂到

今日唔係有發佈會?

落多小小再掃多d貨先爽到

有錢人定普通人

阿叔好野!
你輸左錢，人地輸左個肺輸埋條命
蝕左的錢蝕得好抵

屌，我都係
果野鳩插都無事
心情仲好撚好

仲未有大特價貨掃

同我盡沽！

我只係想平手走人

開頭諗住贏到開巷
跟住只想平手走
最後就想輸少少走人

多謝老闆

利申：無貨

$40入咗50股

33.8入左10股玩下先

攪咩又跌成咁

跌多啲再入

成班友話spce回到xx我買

依家買左未

成個市跌 因為可能會加息

因為股市日日升 所以加加息

我就加左倉

after market 墜機

37 800股

今晚升翻，42gogogo

屌閪好過啦

41.75苦主

成班賭徒 跌小小就瀨屎

尋晚落返32 加貨啦

尋日入左put,準備睇樓

媽咪佢炒股炒到痴左線啊

跌又話跌得勁比大戶屠
升又話太唔健康但唔走貨

做定期好唔好

25號賭財報

入咗幾多

40蚊以上入既好大壓力

33 200股🤪

諗緊依家34入唔入多啲

想學嘢，想問下after market 有咩參考價值

屌訓著左無掃

波音真係廢跌左幾架737到今日仲未飛得

tesla 我坐緊 938 蚊貨

半分鐘跌近10% 都幾high 架

驚咪買PUT對沖
渣貨驚又裸跑何必呢

訓醒覺竟然38走到

有無人知琴日個conference講左咩

無公開 淨係被邀請既人先知

大行唱淡入貨？🤧

Tesla 902入左希望今晚升

18個日由30%up到得返5%個日先high.,現在回返yesterday.

請問呢個係咩app

Yahoo財經

我都係見到呢個新聞先入，唔知升唔升到

見到大家40以上追就知應該差唔多了

40入咗

睇番個損益表其實好撚靚仔

今晚麻煩開多次火箭

尋晚走曬
尋晚入左既祝大家好運
有得執就最好啦

38同40入咗

32個幾入咗200

40以上入左果批今晚最好不問價走貨

尋晚入左Tesla

幾多入？

877, 本身set 左863, 但手多改低左搞到入貴左

盤後減8.75咁多

會唔會今晚崩盤

PUT左就真係可以上外太空

PUT 佢老母

過埋今日唔放要等多兩日到星期一，睇吓今日咩環境先

放長雙眼睇，十年後一定破百

如果10年後先破百 咁就唔值得買啦

5 年後一定50

要升, 盤後已經升左啦

睇下晏啲會唔會升少少太高入

𨳒，琴晚諗住入一手遠call玩下，點知最大可買，蝕番晒賺個啲，𨳒佢老母

真心？

今日pre market 係咪一開市就插10%

正常係

Thanks

沽撚爆佢

琴晚無左100美金已經驚驚 學生哥

搞咩財報前係咁跌

因為財報賺大錢
要引傻散接貨 順便壓低個價
然後低手再入
LONG CALL 下個月又可以再去睇樓

瘋狂搶緊特價貨

散水格局

痴撚線 一棍升返晒

仲未炒完spce

今晚保守估計上返38

等緊佢收皮

財報前急跌，個個驚左個音樂椅遊戲出貨
應該財報後先升得返 (如果有利好消息既話)

今晚應該要開新POST 繼續做苦主啦 撚樣們

true
亦都可能一沉不起
不過我覺得只要其他股升唔起既時候
就會過黎炒

仲有幾個月時間炒有排啦

想入貨嘅，唔好心急，等埋財報先

到spce炒機就真係炒完喇

來叫春吧

今日㗎過山車應該勁過尋日好多

盤前已經紅晒

尋晚已經好多人高空跳車 唔通今日又來多次

大家今晚目標價幾多

真到想跳樓

7% 姐

本來1000+ 等多1蚊就出咗事

50-60

我蝕盡左賺個啲

我倒蝕又話你知？一入即插水，完全冷靜唔到落黎，10蚊啊！！ 點冷靜！

我都係41入，一入即插冇再上返

20

1

27

今日40蚊見
開市不問價入

前幾個月既新聞，大家唔好幻想下星期出財報會賺錢先得係希望有其他發展上既突破

維珍銀河跟特斯拉一樣，投資人都是看好其未來的獲利能力，而非當前盈餘。特斯拉至今僅連續兩季繳出獲利成績單，上季營收為 70 億美元，而維珍銀河第三季營收只有 80 萬美元，2019 年 1~9 月的淨損額來到 1.381 億美元。

我都係今晚又會再跌...

時機到啦 大手入貨

50

話唔定今晚又坐火箭

開市盡沽，收市幫大家收屍

40一入就跌 32個時又溝唔切

呢隻日日過百轉手率
ai對盤互相推高價
漏左嘅盤先比老散互相賣買
咁都追得落手真係好野各位
去澳門賭仲好啦 賭場都開翻

宜家有機，快入

今晚上返40 放心

又有得睇賭場輸身家
睇人輸錢仲開心詔自己贏錢

今日轉炒tsla

轉net
spce 不了

信心？

+1

反彈了

跌到29 溝多注

今日轉炒dropbox 22蚊前買少少今晚實有賺

反彈

1030又起飛嚕

ib的spce股全被人借走拿左拿short,現在沒得借,d rate 80%.

係邊到睇80%

而家83%了

邊度睇到想睇下

唔敢再睇

早啲訓 25號去睇樓

太空有阻力

咁多空軍我反而開始驚唔會大跌

早d唔玩 比番d錢我呀

有無人$40入仲未放

琴日36蚊買 32蚊放
最後36蚊又入返
依家打死都唔走架喇
合埋眼算

slb rates

蝕少少唔玩了

Strong hold lau ming

未到最高點，驚9

而家做期權sp好正

20蚊開黎見我

去緊IFC

火箭升空

V緊 不過最近個勢好差 看離要止賺

短炒左一波執格仔 33.5入 34.3走

支火箭去咗邊？

41.75就黎忍唔住止血

地核

一嘢34

解體咗

仲有200幾股

留俾個孫

34蚊止左血 賭完 bye👋

41.3 大市跌緊 等大市升番佢係咪會升番

有無人高過呢個巴打

入得

20蚊先入啦

41入34走
斬手指唔玩

冇眼睇

掃特價貨掃到手軟

40蚊入個班會覺得佢會上50蚊?

strong hold 啦 spce 遲早又會炒

25係會講咩？

34走咗一半先，心血少

現價其實點睇？會唔會係下一隻tesla

以前6蚊走甩咗amd

禮拜一升翻

星期五磨死option,早d訓算

唔等錢洗就唔好理住啦

年尾會唔會上到100蚊

都幾肯定戶走貨,會回返幾個月前既價,同之前隻大麻股一9樣

邊隻係大麻股？

TLRY

屌我都係

承你貴言

個時吹到唔係nvda 對手

要起飛嚕 坐穩未啊大家

今晚過山車準備開出，各位請扣好安全帶

已做好準備

Spce 好訓練到大大個心臟

每個星期五都玩期權架
你睇番期權走勢先係平時玩法
一開始買低價期權 之後股價跌 期權升
玩一張都賺600 usd

咁都有得升返 直上50了

列車已開出

今晚捱到
上車不是夢

太家撐住唔好比大戶夾

點解D put 會跌既

講明坐穩，仲未夠明顯？

今晚呢度靜到

今晚做乜春 成個市都跌

應該搭緊通宵車去IFC

隻野年中先試飛.....
咁快開始叫春咪有排叫

真心唔明
SPCE今晚波幅都唔大

年中試飛真係有排升
唔delay嘅話

25號係咪公報未來計劃？

short put到人都癲,輸少少走算

又係臨收市趺返晒落去

臨尾香

account 由250k到130k usd,仲有180張apr 55 call, 50張jul 55 call,坐下先.反正unload左40k

有排坐

未來係無計劃

巴打risk tolerance 都幾高，250K USD都成2球港紙

就算話計劃係食三哥，都已經阻唔到直轟40既衝擊

計劃無限期暫停火箭升空

感覺到一係會住半山，一係會total loss

留名

大家會唔會等到睇報？

真心會，報後應該低處反彈

愈跌愈買 溝貨
長渣必勝

佔倉唔算多，揸半年都冇事

我重倉

我10%到

驚閪咩 年底80蚊
好似tsla咁 100蚊唔買 200蚊唔買 300蚊唔買......

呢個真，600幾睇到700尾先入

正股渣得 call唔得

岩! 一出糧就買SPCE

靜哂嘅喂

未出糧點溝

星期一升返，比佢呃曬貨

我入得個9股想加倉，不過真係冇乜錢學生一名，一定等到出財報，反正輸晒都冇咩所謂

唔好亂講俾假希望

個個都睇跌，仲唔升？

連試三日，好多人爆倉

後段講佢買SHOP股票既經歷
大家一定要睇 最緊要有信念!

佢俾大市拖累姐，個市連插兩日

呢個大把人玩期貨所以先叫春，我就長渣到7月，冇$50都有$80

星一再充彈怒搶貨先真係良心企業，送錢比大家上樓

張call 雖然4月先到期 但我想呢兩日放咗佢

P/s ratio 咁唔合理仲追 有排跌就真

佢梅住30蚊
夾時間值夾死你

美期大跌 今晚希望唔好再被拖累

今日有冇得升

跌撚到仆街 唔玩啦 比番
d錢我得唔得

上星期已沽清 你地開PO 慢慢玩啦

又特價時段，正。

呢世特價🤦🏿‍♂️

唉屌

20蚊！
20蚊！
20蚊！

玩依隻野輸左大約8K
留返小小係度算撚數
BYE

點解盤前跌咁多？

比訊息叫我地走

咁跌法earning都救唔到 今晚止蝕算

lm

先跌少少， 前排日日升1,2成

40蚊STRONG HOLD先係大贏家

每趺兩蚊
一個字：溝

有冇人strong hold

利：34.5

今晚會升

38蚊苦主

31蚊好走啦你地

有冇好消息要公佈

都未試飛，飛得到唔drop先講

諗住再掃貨

Call 咗呀

keep住溝 年底掃私樓

屌，宜家掃貨既巴打好幸福一陣上40又食多幾格

跌破30😭

molamola

掃貨

幾大都過埋今晚先決定走唔走

升返 無事了

ching 小心輸到有老母都冇用

40入仲未放

唔跌都跌咗 都係過埋earning先走

20入33蚊走左
岩先29再入左

倒升係希望既曙光

聽日出財務報表會唔會再跌

特價時段已過?
回得咁撚快

午夜超特價

連續3日大陰，你地玩信念升

唔趺都趺左 咪等埋今晚先

過埋EARNING可以低見20-23蚊左右

過個零禮拜咪又上返

而家都係9up階段

有幾多一開波震走

37本走唔到

41

我好盡力咁溝到35

希望聽日上到50

點都好，我諗住放spce到七月
佢跌又好升又好，到時先算
反正我得一大注spce已經冇錢溝喇
正股驚閪都講左咁多年
大家賭徒心態最緊要有信念

利申：貨唔多

呢幾日都好早訓

7月咩月份要等到7月

開市好有呃貨feel

咩價入?

銀牙

賭唔賭業績好

業績衰左
最多咪等7月
驚閪

其實我唔信份業績影響到d咩
依家個市跌成咁
SPCE妹下妹下跟住跌
不如真係扑暈自己訓醒再算

等業績實失望依家發展階段, 都未飛邊會有錢賺呀

業績唔會有咩大影響啦，大家都預左佢唔會靚仔
（等bin自己c）

賭有冇大水喉support

佢哋邊到有業績
而家都唔賺錢 淨係收訂金

業績話無限期停飛就含柒

邊有業積可言呀
總之宜家特價有幾多入幾多就輕鬆上樓

係咪架 睇幾多

新手想問下，資金鏈一斷，仲有無錢整玩具?

洗咩睇
你心入面諗個總成本
當你打算買十萬貨
你咪分十次入
每跌5%入一次
升就由佢擺 覺得賺到個數咁上下咪收割等下次特價
無特價 咪玩第2隻股囉

又或者你好睇好 咪唔割由佢長擺 十年後再諗

真係跌到買哂十萬 都係由佢一直擺

如果你覺得佢會破產或者跌到淨返幾蚊永不番身既可能
咁你一開始就唔應該入佢

完全講出左高手既計劃, 心態, 分析

慢慢又彈返好多

巴打講得好好
宜家先係大戶掃貨時間，班友見無幾%已經係到人踩人

Dllm打完機又妹下妹下上番黎

坐穩啦

掃到轉綠燈

己經升到幫我COVER埋其他今日跌既

走咗張call 得返股搏升

大戶出手了

咁都轉到燈，今日跌成千點

臨尾先爆上 點解我唔坐多陣已係34.8 放哂股同call

轉燈係咩玩法

全部都跌得佢升
last man standing

好彩32蚊個陣仲溝左一輪